好想習大大稱帝

果陣睇佢臨死冇仔送終兼繼位
支那完全崩潰
最後中國變返清末咁，比外國殖民

到時周街都話自己係真命天子

依加已經有個傻佬稱帝喇🤣🤣

咁就好睇
香港獨立
廣東又獨立

人地又有19大精神又有習思想，軍隊又來能戰戰能勝，功過三胖，德兼老侵，佢唔做皇帝邊個有資格做

我比較想佢盡快打台灣
一打滅國，順便死緊啲蝗

快d變香港省仲實際 焦土